В данном репозитории сохраняется список марок транспортных средств.

Изменения между различными правками можно посмотреть в разделе Commits.

Сам текст списка можно посмотреть в разделе Source. При нажатии кнопки Raw отобразится нормальный вид кириллических названий.

Скачать архив со списком также можно в разделе Downloads.